[上有北區下有沙田]原來大埔係第三多香港出世居民既地區

成日以為新界多新移民，原來大埔係清泉

原來喺晒九龍